謝振中個女9月開始冇人同佢玩

#A325
謝振中個女9月開始冇人同佢玩
每日小息都一個人係圖書館匿埋
原本冇乜人知佢老豆係狗
但佢好朋友自己爆出黎
From老豆搵仔

匿係一邊自己同自己玩手指啦

妹妹仔一定好孤獨嘅啫

冇人欺凌佢 好慘呀

有冇事呀妹妹仔

點知得罪左會唔會比人強姦,推落樓,浮屍

呢d瘟神自己玩自己la

話我左膠都好。。。見到小朋友咁我會覺得好慘。。。

駛唔駛哥哥同你去玩

通常有人撩佢就可以乘虛而入中出即飛

仲未去美國咩

唔好打唔好打.jpg

吹水9

內心空虛

原本可以含家過美國，依家人權法過咗都唔知張綠卡仲有無

同學仔唔好係圖書館吸住人呀

唔好氹我開心喎

佢唔慘我地點會開心

真係好慘
不過繼續

冇打柒佢咪算係咁

唔好打咁多飛機

陰公豬

實有好多咸濕仔出手
不過俾佢老豆周到就仆街

被推落樓、係海度浮下浮下果啲小朋友慘唔慘？

推 開心野

內心嘅空虛就由精液填滿吧

慘

諗吓班狗點對我地即刻唔覺慘

輸民意的，讓他走吧.jpg

冇人同佢玩 但又有好朋友？

有乜咁慘？老豆老母還唔到咪由仔女還囉，比人玩到跳樓我都唔覺可憐

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

其實更加應該同佢玩喎

唔好屌唔好屌.jpg
會失貞操的.jpg

慘咩?
對人可憐就係對自己殘忍

係, 我都覺佢好慘

但佢老豆害到我d 手足仲撚慘, 所以唔會可憐佢

又真係幾慘

老豆做咁多衰嘢唔駛還啊？抵撚死啦屌佢老母

邊個會同佢拍拖

你覺得慘無用，佢老豆都都唔覺得自己個女慘

翻大灣區讀大把人同佢玩

衝衝子死添呀，慘

哩啲叫報應，明未？
你繼續左膠，你都會有報應架

你地唔好咁
你知唔知小朋友細個多數係因為咁孤獨而學壞
吸毒 做公廁 比仔中出 跟住比人拉去坐監 諗起就慘啦

係好慘..
但係係佢老豆害佢的

人地小朋友就可以俾人打俾人姦俾人殺

佢好朋友值得表揚一下

俾佢仆街老豆害果d人既小朋友呢
可能無左個老豆又點計

本來都覺得慘，一個學生唔應該比人杯，但一諗起你老豆老母咪又係打人個仔女

你咁撚仆街

你快D去死

屌你老母望撚住慘死班義士再通講多次啦死阻膠，唔同佢地玩都慘，咁爆眼爆頭又點撚樣呀？

等叔叔陪你玩

Errr 不完美 可以改善

呢個時候好易攻略到佢
總警司個女,食軟飯

大過咗會唔會有反社會人格

大家小心比人跟
尤其係女手足
同我spread開去
我朋友話今日塞鐵掉錫紙碎落路軌
發現比個男人跟蹤
已post ig 不自殺聲明
大家真係要小心謹慎啲

左膠

不過又咁講，如果佢平時人緣好，應該影響唔大掛

唔係話佢個仔上堂玩賓周咩

老豆親手捉佢去坐

圖都無張，你話佢含撚都得啦

佢唔係得2個仔咩?
仲有個女?

幾多歲？屌唔屌得過

三穴

振美蛇:讀書仲好啦

叫我？

同情心唔係咁用

返大灣區做公主囉

都唔知第日有冇人肯娶 娶咗佢會畀人杯葛制裁 自己老豆老母都要上埋觀察榜 生個仔出嚟就只能夠係大陸讀書

德望果兩條殺人兇手嘅女呢?

死人上連登？

咁咪姐係佢好朋友係手足囉

無得去美國咩

屌！冇人同佢玩？

浮係個海度先開ＰＯ講啦！

原本可以去美國食下鬼仔

靜靜地贏唔得嘅

無人蝦到佢跳樓都算係咁啦

咁陰公豬， 遲下實頂唔順自殺

無野講

求心班陰影面積

抵死

輸民意.jpg

黑警死全家，而家只係無人同佢玩已經好好

睇唔到謝狗女，好正常

佢個女杯全校人啫

連孤獨嘅機會都無埋

自己一個係女廁打潛艇啦 dllm

慘得過咁多位手足

真

咁小事就值得開心??

好慘呀

廁所食飯盒

來警察叔叔同你一齊玩警棍

去大灣區番學就唔會有呢個問題啦
快啲上去佢嘅支那同蝗蟲玩就開心晒啦

有冇人起過新一哥子女

返大灣區同光頭警長玩囉

死左個啲小朋友仲慘

鬼叫佢老豆做曱甴 埋沒良知 日日講大話

妹妹 過黎同叔叔玩

每當諗到每日都有同學仔被自殺，我就覺得佢只係冇朋友就真係太便宜佢

佢係好慘 但我地都好慘
一日最衰佢老豆

咁慘呀 自殺死啦
你老豆都滿手鮮血
我知欺凌有幾慘
但狗仔女除外

屌你 第二日即刻十車防暴對住你屋企射返幾千粒催淚彈

想去調教佢

斷手斷腳強姦雞姦被自殺爆頭慘唔慘？

陶傑 – 歧視的境界
文明和野蠻之間，永遠無法妥協，也不可能溝通，這個世界，才有名正言順的歧視。加拿大、美國、英國，都有反歧視的法律，但是普京出席澳洲主辦的G20，就公開受到歧視，沒有人願意理睬，普京灰溜溜，提早退場，這就是對俄國的歧視。

朋友的兒子就讀英國一家寄宿學校。有一天，他班上一個俄國同學玩欖球時受了傷，去衛生室包紮。衛生室的兩個醫護士，對中學生一視同仁，很關懷呵護，一面包紮，聊天隨口問：你爸爸在俄國做哪個行業？小孩答：他做軍火生意。一室馬上靜下來。醫療依舊，但人人不再說話，臉色肅穆。

小孩感到氣氛不對，學校員工因為他父親，對他轉為冷淡。這就是歧視了。我告訴朋友的孩子：這樣的歧視，很好，是一種公義。當然，子女無辜，心裏不舒服，但他父親製造的軍火，在世上殘殺了幾多父母，造就幾多孤兒，遠遠超過「心裏不舒服」，一生無依而傷痛。讓這個孩子感到受歧視，他就會轉而怨恨他罪惡的父母。這樣的後果，也是一種公義。

人生的許多抉擇，是基於歧視而達成的。譬如，你選擇移民的國家，是白人為主流的加拿大、澳洲、美國，因為你堅信耶教文明衍生的自由、寬容、人權，對生命的尊嚴保障，比巴布亞新畿內亞和津巴布韋高等。你家中收藏的音樂CD，是海頓、貝多芬、蕭邦，而不是東南亞土著為香港旅行團晚膳時敲敲打打的竹子和幾根粗絃。身為中產階級家長的你，讓女兒學鋼琴，因為英國皇家音樂學院的證書，你為什麼不叫她學拉二胡、腰間繫一隻小紅鼓、咚咚鏘、咚哩𠾐咚鏘地跳紅綢舞呢？你不愛國呀？不，你歧視，對嗎？

首先要歧視的，就是嘴巴叫平等、行動卻暗中全都分等級的人；要歧視的，是口頭說愛國、反對「外國勢力」、暗中將子女財產移送美國的人；要歧視的，是一切虛假的道學家，以及他們未成年的子女。所以，這個世界不是歧視太多，而是遠遠不夠。

當然，歧視不必都在臉色上露出來，有時要，有時不但不要，還送上一張笑臉，目的是讓他繼續放縱蠢下去。像那家寄宿學校衛生室的一陣沈默，就讓這個孩子感受到，但他父親有錢，要賺他家的學費。火候境界，剛剛好。

陳彦霖唔慘

mk中出即飛

佢大學畢業好可能會做督察蝦返人

無人一齊玩 vs 被捕手足10年
我只會覺得係報應

[black]Once you go black you never go back[/black]

估唔到2019年11月仲會見到呢類留言

我想同佢玩

佢個女幾多歲

黑心講 佢係抵撚死既

等我啲手足帶佢去印度旅行

嗚牠只是個孩子
快啲喺大灣區起間警察子女學校
還佢地快樂童年

佢地係臨死個一刻係幾咁絕望係呢啲狗女所謂嘅孤獨可以比較架咩

咁咪夠資格去考狗

呀唔係

真係好慘 畀自己Daddy欺凌

呢啲先易食，當然前題你啲戲要夠好，唔係好易比人發現，咁食完拍埋相，就好走啦

補多句，自知係左膠見到神獸好走開啲，安全起見

真。。。

情況同媽媽叫你唔好同老黑啲仔女行太近一樣，遲早有嘢燒到你

振中得罪人太多，個女岀事根本遲早問題

淨係冇人同佢玩咋？

曾經有好朋友
依家?不了，你老豆無啦啦衝入校園開槍射9我點算

冇必要對呢d 事件打飛機

出面幾多人被捕 ，佢個女有冇人同佢玩真係 微不足道

隨時被自殺 不了

大灣區歡迎你

求心理陰影面積

諗下其他俾狗咬嘅人

係好慘 不過怪就怪自己老豆

連欺凌嘅價值都冇
自己死埋一邊啦狗女

慘？佢移到民就洗到底
屋企大把錢 驚咩無朋友
死咗個啲就真係慘啦

一陣全班告暴動

叔叔抱抱

希望可以堅強D 唔好自殺呀 上到大學都係咁架咋 要努力生存呀

驚比黑警圍

唯有唔同佢玩穩陣

咁可憐 好想保護佢
咁細個點可以比佢自己一個嘅啫

返大灣區咪有朋友囉

佢老豆害嗰埋手足都係人地嘅心肝寶貝仔女嚟㗎

一世都唔原諒

對付唔到班含家產 連排佢d狗仔女都做唔到？

十次射精的分量

你地點可以咁？點可以唔同佢玩！

侵埋佢玩然後玩盡佢！！！

只希望天上嘅手足可以團聚 嗚

屌你老母

唔同佢玩洗唔洗告暴動

⋯當我睇到呢啲新聞就會想起佢地死前到底有幾驚，好似周同學捉住fa的手的時候，到底有幾痛，有幾唔想死呢，係絕望定係希望呢？！！唔好同我講咩人咩人係無辜

好慘呀 不如同光頭sir啲仔女上大灣區啦 到時一定好受歡迎

佢唔係得2個仔咩

擔心佢好朋友

冇人同佢玩咋？益撚左佢啦 咁都唔bully?

唔洗好慘 佢企出黎嘅話大家都會當佢係手足

（唔該推爆佢）紅隧仲要封，搞到全世界塞車，係為左圍捕 poly，條隧道其實已經可以通車。

9月先開始?

比佢老豆追捕過程中自衛反擊親手殺左佢老豆

你老豆你共產黨 走狗 賣國賊
你都係共產黨 走狗 賣國賊

佢老豆同成班同諜係街對人地仔女又打又殺又強姦唔慘？人地無老豆老母生？

班手足都好慘呀 做浮屍呀 你唔講

大個女少少識諗d 簽張衰仔紙喇

有父幹, 大把人掙住娶

都真，明明係佢老豆作孽佢受

其實依個邏輯係有問題
萬一佢根本就唔錫個女
對佢黎講真係0傷害

不完美可接受要改善

如果黑警會受到懲罰，又點會發生D咁既情況?
怪就怪個制度懲治唔到黑警

一人問題影響一家，佢個女好容易有病，因係慘……
習乜乜，一人問題影響香港丶中國丶全世界。 那點解佢問題令至我地慘，令至國內人慘
如果不想這樣下去，該點呀？！

應該要佢玩，睇吓佢有冇咩料⋯⋯

可能係圖書館割讓左比佢
大家以為冇人同佢玩

安慰佢，
好多人因為佢老豆死左，
無人同佢玩好小事

比人排好少事姐
最多有心理陰影
當你對比起嗰啲比人毒打輪姦虐待被自殺一世都見唔番屋企人嘅細路
佢仲可以健全咁生活仲有老豆照
直頭幸福添啦

真 佢而家分撚到咩

同感，希望佢有咩唔開心可以講出來，等大家開心下

邊個同佢玩杯埋佢

...............，班狗覺得有冇可疑？

#A325 謝振中
話說今日謝sir細仔同老師講早晨嘅時候 突然掹條jj仔出黎玩 個老師勁無奈
有幾個同學仔都見到😂

搵個毅進仔囉

比起死人爆眼斷手斷腳，冇人同佢玩算咩，佢仲生存已經係恩賜

btw 幾時輪到江sir

有冇人知德望果兩個而家點

MK仔出動
呃蝦條好時機

on9

得罪狗仔女會女變浮屍，男被跳樓

不了不了

舊聞

或者你可以先用愛去感化警甴，救翻理大架小朋友，行左出來用身擋催淚彈未啊，你唔係左膠係偽善人渣

屌你老母啦，佢老竇同佢啲狗同伴打撚到啲人死或者半死你無眼睇嫁？

淨唔同佢玩已經算益鳩咗佢啦

同共產黨打
唔好諗左膠嘢
佢地唔會諗
你縛手縛腳
點打

屌你

Why not making it global !

全球無朋友！哈哈

可唔可以棄暗投明，爆大鑊

Push

9月先開學喎清 同埋未開學好難當住一大班人面前爆大獲

第二日到你比班狗中出再玩空中飛人

係， 佢呀媽會出 黎表演射水

咁去安慰下佢同佢講 你之所以有今日都係因為你老豆冇良心賣香港 最好搞到佢有咁僧得咁僧佢老豆

好撚想同佢玩餐勁

表面睇咪慘囉 但諗深啲 如果佢知道自己老豆做左咁多傷害香港人嘅事 佢慢慢就會明白

香港人真係溫和到一個點

仆街
我突然間諗起鋼鍊
大哥哥

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

你躝過去同佢玩囉

時晨來了

巧慘慘 快d 去大灣區

左膠
仲衰過啲藍絲

想開解下佢個囡，有咩途徑

利伸：深藍

得閒見到佢同佢玩下囉
利申：未試過踢到人飛天

慘？ 叫佢老豆 唔好打手足 味和數囉

咁請你每日望住手足嘅相，用藍絲角度覺得手足好慘

呢個應該仆得仲應
事關嗰日佢老豆謀殺手足新聞一出
啲曱甴就衝去接佢哋走
接完仲喺學校附近放tg
唔比全校排就出奇

人哋個仔中埋槍dllm

咁陳同學呢 周同學呢 左膠

上堂分唔到組好慘架

同佢玩完分分鐘連命都冇

比人打到頭破血流你唔心痛？

咁你去佢個女間學校到做呀嘛 你同佢個女做朋友咪得囉

去大灣區讀大把人同佢玩

#mylife

冇撚拎黎比 振美個女真狗女黎

如果我係佢同學我會引導佢加入抗爭,唔會唔同佢玩,當然如果佢本身個人西就無得講啦.我對狗仔狗女好寬容的.

溝狗女都算係勇武派

快啲返大灣區同共狗啲後裔做朋友囉

又或者佢真係好錫個女，who knows

想屌

番大陸讀囉

Poly啲手足都好撚慘
2000幾首屍體唔俾人認好撚慘
新屋嶺手足好撚慘
周同學好撚慘
彥霖好撚慘
健仔好撚慘
仲有中大班手足都好撚慘

你要玩煽情
我大把野同你玩
五個月啦！醒未呀？

咁多手足被打到爆晒缸甚至死埋
點解你呢d仲可以係度講廢話??
我唔會話你左膠
我只會叫你快撚d死左去啦屌你老母

個樣都揚曬 點會無人知

太遲啦啩 已經又打又殺咗咁多個
我諗全個家族做器官捐贈
下世都要做曱甴

我記得好似係妹妹仔嚟

香港人好記仇

點首
屈到病畀佢
又話去美國讀書嘅

日日同佢講做天使做雞才能贖罪

原本好地地可以做振美

最後真係變咗狗女

佢個女唔係美國返學咩

好撚慘呀
怪就怪你老豆啦

慘囉會唔會有童年陰影架？

肯定運咗上去畀老共屌啦

條女自己一個過世啦

有冇學校巴打去安慰下佢
弱小心靈

請有心人唔好欺騙少女感情
千奇唔好

佢浮先講啦

搭單問下德望果兩個點樣

快啲開微博喇，一定好多人想識妳

一個人排斥全校

開心

你都係博屌姐

咁你真係好撚左膠 食屎啦你

邊個女女？係唔係生到好似佢老豆咁樣架？

咁樣仲慘

真識人係入面做

我理撚得佢個女死

移民大灣區啦，包你即刻成街fans呀！

唔好比人見到你阻人私了

冇畀同學打鑊甘已經偷笑啦！

玩排擠不嬲都係最強嘅校園欺凌
只要唔動手動腳 校長訓導都冇say
想像下成班同學都當你透明
又唔同你玩 lunch冇人理
朝早想抄功課都冇人益你
唔跳樓都唔得啦

記得拍片

一間學校實多過一隻狗仔狗女既, 去圍爐啦

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

在此勸籲其他同學唔好出手打人，她只是個孩子

倒佢書包啲野落操場，搵膠水痴實佢啲書，倒廁所水幫佢抹吓檯好啦

同佢講野會有生命威脅
不了

無俾人打俾強姦被自殺仲想點？ 慘你老母夠呢幾個月俾警畜殘害d 小朋慘？

冇可能，好多手足第一時間都想同佢地玩。

好期待佢真跳樓

童年陰影
咁就一世

其他人啲仔女俾人掟落樓 慘唔慘

嘩你真係大愛

江永祥冇人搞搞佢
前幾日咁撚串串貢咁
想同佢老婆玩3P狗仔式

p

坐巴士 vlog

大灣區好多朋友

謝振美

佢個女小學定中學？

抵撚死

佢個囡咪算係咁囉 仲有得返學 有得喱埋喺圖書館最多都係冇人同佢玩姐
人地仔女就打嘅打 拉嘅拉 殺嘅殺 姦嘅姦咁就一世喇
警甴害人仔女就得 自己仔女少少野又算得係啲咩

美俘刪咗一個習

佢冇俾人欺凌已經好好
諗下有幾多學生因為反送中俾蝗欺凌

佢小朋友一定唔會咁囉，因為佢哋係港豬

你唔係左膠
你係俾社會洗腦由細到大要搵道德高地

萬人斬

1）精液太多了 精液太多了
2）有人上前阻止其他人屌閪
3）失貞操的，讓她走吧
4）

推

抵撚死啦

同埋間學校一定唔只佢一隻狗女

狂賀

竟然冇人當佢飛機杯 任屌唔嬲？？

同喺中国撐香港人一樣

自己一個，一定無人欺凌佢

實俾d鹹濕仔襯機會玩過哂

依家揚左出黎
佢老豆會唔會搵狗包圍學校架
邊個唔同佢個女玩就唔俾走

呢句真係好撚正

陰鳩公, 俾個仆街老豆害死

老實講，如果佢本身人緣好，應該唔會咁對佢

其實老豆搵仔信唔信得過

唔係好威嘅咩？

佢阿爸點對人地仔女。

變自閉抑鬱啦屌

謝振中咁嘅樣比你都唔識硬
識硬都係個拳頭硬

咁搞佢只會極憎恨抗爭者
而變唔到中大自認狗仔嗰位手足

係都唔敢認啦, 一陣俾人質食屎就慘啦

冇人欺凌佢

咁俾人打到頭破血流 死左屍都搵唔番慘唔慘？ 佢俾人杯咋 咁小事 俾人打都應該啊 佢老豆殺左幾多人啊？

防暴入去同佢玩囉

係咪匿埋自慰？

返大灣區大把人同你玩

再打就死人啦

細路仔係無辜架嘛

謝振中你話係咪呀小學已經咁 過多兩年

你唔止左膠，直程係岸撚膠膠

呢幅圖真係好撚正

快啲同大話精割蓆啦

完事後同振美講

振美uncle ，我真係恭喜你呀，有個孫比你抱

其實有冇手足反行其道，同佢個女做朋友

我想同佢玩, 比哥哥洗賓周

佢可憐？ 有冇諗過被濫暴的年輕人父母？佢唔慘 我地點會心足 所有警2代最好無曬朋友 一世有陰影

搽油升仙？

好慘呀,希望呢個世界會公平啲,其他狗子狗女都可以同佢一樣咁自閉,啊,唔係,係咁獨立啦

狗女

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

我想呀

希望第時三個仔女都學壞晒 臨老冇仔送終

你老母閪咩
我地手足果啲被自殺被姦殺比狗打既唔撚係小朋友？
屌你老母閪 睇到呢啲道德撚就操過火屎

721 831 1111 梁義士 陳彥霖 周梓樂 西灣河、天水圍手足 我哋幾多人呀？我哋手足啲父母呢
慘？咪唔撚好做囉，一係爆晒警隊啲黑鑊出嚟

拉晒佢d同學非法集結

即係比狗屌

禍必及妻兒 人哋啲仔女唔係小朋友？
冇棍打落去冇吸tg冇頭破血流偷笑啦

老老實實 真心想知謝振美張綠卡 最後搞成點？

叔叔同佢玩， 咁靚女

喬裝嘅朋友

謝振美老婆幾靚女，可能個女大個咗

唔開去成人台？

叫佢匿埋自我安慰啦
圖書館

振美 曱習 防暴 三穴中出

一陣篤你灰呀傻西 引系到咩

竟然冇比人打

就係因為你仲有道德枷鎖，所以先比人襟住來屌

咁不如你話我地知有咩方法制裁到佢老豆

岩 要俾手足中出

德望個兩個點？

搏上位既狗仔囉

抵啦！

你去到美國我都會繼續追擊

屌你老母 手兄無左D心肝脾肺 又唔見左膠啊知阿左
一個細佬女被人杯 就大愛上身

送返大灣區咪得囉, 大把朋友仔陪佢玩啦

Working holiday

去大灣區咪得

而家佢一定空虛寂寞覺得凍， 巴打俾啲溫暖佢

雖然唔希望仇恨無限放大
但呢個情況佢老豆有份做成
無可厚非

你on9呀？係博屌閪啲蘿莉控呀

左膠都冇你咁膠 我未聽過左膠會殺到埋身都仲會話對家慘

好慘呀 中學frd通當都係成世最frd同最真

左膠見到藍絲有危險
再打會死！唔好再打

左膠見到黑警有危險
包紮再護送到安全地方

左膠見到手足有危險
不了

左膠見到大肚婆有危險
不了

左膠見到學生有危險
不了
[/quote]

有無男同學瘋狂中出?

好朋友爆佢出嚟

點解咁多睇到呢d消息咁興奮，事實好多人拉左同被自殺，做下文宣比笑呢d更有作用

佢老豆射個個小朋友唔慘？

佢老豆溶L左你

精液好溫暖呀

玩還玩
拍拖還拍拖

美國去唔到
去大灣區一樣姐

溝完佢 中出即非 俾人玩左n手都嫁唔出

其實我成日係度諗如果 班垃圾黑警d仔女係深黃 甚至係手足嘅話
我地咁做係岩定唔岩

利申:支持禍必及妻兒

點敢同佢玩呀
等陣唔小心得罪左佢
鄧大將軍統領3萬九軍 移平間學校呀

杯到自殺

仲未比人女女女呀

叫條毅進仔埋單咪得

廣東人民每人一滴精

佢既女係女，人地既就唔係？今日先有一單半裸被推落樓，幾時死啊死左膠

仲有謝振国呀

左膠！冇人同佢玩咪民意囉

慘你老母呀 手足俾人打俾人強姦 有人死埋 仲慘呀

叔叔可以陪你玩

狗女都要？

話時話佢有幾多個仔女？

做天使

日本式排斥

黃狗仔黃狗女激死老豆老母都係一個報應
我成日覺得最大既報應係佢地既仔女企係佢地既對立面
賣鳩佢地

帶一百個防暴 每人一枝AR-15入學校 我包保無人唔夠膽唔同謝震美寶貝女做朋友

推！！

你出去比人打我會好開心

手指好好玩架 玩啲影

知道自己要返大灣區讀書，點會開心

唔撚gur呀
叫林大統領立緊急法過條辱警罪，包埋家屬囉

連登全體支持同學仔千祈唔好暴打佢啊 我重申大家千祈唔好咁做

咁慘呀呀女 返屋企問下你老豆點解要咁對你
抵撚死

笑撚咗

點解d popo見到自己仔女咁都可以接受到？份糧真係咁緊要？你哋累左子女的一生，幾大童年陰影呀？

乜啲小朋友咁好嘅，起碼都欺凌佢啦

食屎啦
屌你老母

比起死去的手足，佢呢D算什麼

欺凌都叫有人屌下你 排斥係第2個玩法

Gd

你諗吓啲手足
邊個慘啲
跟住你會好開心

好撚慘阿

佢D同學
要對住舊垃圾 係圖書館整污糟曬D書

見到連五毛都屌鳩你，你睇吓你幾膠

係慘嫁！鬼叫你老豆害咁多人

竟然只係無人同佢玩

小心變浮屍

吞槍啦 唔死都冇用

比起周周學，彥霖妹妹，仲有尚德半裸被自殺少女，邊個慘d呀？你答我呀，答我呀仆街，現實既你一定係死阻膠咩都阻一餐

沒有接觸就沒有欺凌
好人一生平安

老豆搵仔都好信鳩up打飛機

好消息係要分享嘅，
開心下俾啲動力手足啦

唔同佢玩 佢只會聽屋企人果套 憎我地
你同佢玩 話俾佢知佢老豆又幾衰 多個密探隊友 何樂而不為？

應該好容易溝

自作孽

佢老豆咩人？
做朋友？免啦！唔覺意成家被失蹤、點算？

即刻去boarding school 啦

咁咪好囉 努力讀書 考入大灣區大學

處女
想識

其實阿囡咩樣架？

見到手足一個個被捕 一個個被自殺 我覺得仲慘

一蚊跟機

我比佢哋打斷左隻手，有冇覺得我好慘？

證明依家d小朋友真係好有良知
香港仲有希望

佢個女好似小學咋
未必識處理㗎
第日大個有心理創傷點算

手足仲慘

屌你好似小學生來

RIP
好快有人拉你
藏有兒童色情物品

其實當佢透明先係最慘

一般屋企環境中產以上嘅學生妹人品都唔錯的,可以教得好嘅.

因果報應啫

聽日繼續黎明行動啊！！！

雖然係幾慘
但係對於黑警既所作所為
真係唔抵可憐

唉，父債女還，做老豆，呢啲咪叫做埋啲陰質嘢囉

唔好同佢講野呀會有菌架～

同學係小學生都知佢老豆衰嘢？

支持所有篤灰人士

上面咪有相睇

轉校咪冇事

傻豬，毅進仔埋呢啲單

利申，識個二十手西，啱啱有毅進仔求婚了，祝福佢哋

公廁黎呀 處女

你還有黨

原本升中可以去美國讀書
依家無lu~~~

去大灣區一定好多好同學

童年陰影

抵啦

未夠秤咩？處？

被殺嘅義士唔撚慘？
屌你老母啦習曱甴

你阿爸係狗 你都係狗呀

如果係有良心 就同佢老豆割左la 抵佢la

等哥哥幫下你 教育下你做個有良知既人

無人關心下佢？

有冇人知係邊間

冇同你daddy講冇同學仔同你玩咩？
第二日你daddy安排成team人陪你返學陪你玩呀

搵青瓜自己同自己玩

Lm 未見過一個 comment 咁多 reply

叫佢個女自己問佢老豆點解咁

呢個時勢仲考慮歲數？
3個月都照

包挽到佢高潮一浪接一浪

我溫和派都覺得你左膠

咁黎位女學生唔慘？

千奇唔好 過多排等佢地放低戒心先做

做佢bff，介紹大碌手足俾佢識
插入去果下咩仇都報晒
用處女血獻俾所有犧牲嘅手足

其實佢身邊啲同學都好危險
可能比振美知道邊個同學仔唔同佢個囡玩槍斃佢

你可唔可以公開你負皮數 我有少少等唔切

送她進poly嘅圖書館溫書

被虐待/離世手足就唔慘？佢地都係人哋嘅小朋友嚟喎

仲有肛曱甴呢？

「妹妹你唔好自己坐埋一邊啊，等我教你點樣識多啲朋友吖」
「嗱，渣住呢枝酒，等你爸爸訓著就倒落去佢個頭度，之後再畀罐gas喺度，用打火機點著佢」
「我保證你會識到好多好朋友㗎」

當你唔係派膠

好佩服仲有97個人回覆你 同你解釋點解佢個女抵死 因為我覺得得你呢個人已經無得救

我仲覺得你呢個人係好危險 好黑心 冷血 思想危險到要被社會隔離
左膠只係你嘅表面 實質上你係無人性 無同理心

你身邊人被人殺 投訴無門 執法人員唔開case 屈你身邊人係自殺 不斷講大話 甚至要殺埋你本人滅口 你仲係會覺得想殺你個個人嘅屋企人好慘

跟住生出黎原來係畸胎因為吸太多tg

佢地慘唔慘？

好想中出佢

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔開學！

港共現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

我係第105個回覆屌7你既人
收皮啦屌你老母,同冇人同佢玩咋,講到死老豆咁款,
老馮呀?

德望嗰個？？

唔同佢玩都唔得呀？信唔信阿蛇拎支槍出黎指住你個頭同佢挽呀

屌你老母 浮屍慘唔慘 中槍慘唔慘

問你老豆點解囉

你唔去新屋嶺同班黑警講打犯唔係咁好？

你老母做雞

收皮啦你！

我都明
不過無得揀 制度已經懲罰唔到d狗

希望妹妹可以成為手足
你老竇係邊個唔緊要
最緊要係你有冇良知

有咁多分組活動咁算陰公
點努力埋堆都冇用 以後性格實會有問題 好擔心
上到大學唔知會點呢

你唔只左膠 你仲好撚弱智

係曾經嘅好朋友
咪講咗係好朋友爆出嚟囉

咁咪安全囉老竇放心呀

佢唔返學就無事
佢返學就預咗呢啲風險

我打斷你老母隻腳，我會鄧你慘on9仔

呢啲青春少女寂寞難耐好快就會自甘墮落 到時手持5毛就有西屌既日子不遠了!!!!!!!!!

9月先開始太遲了 繼續加油

屌你老母，其他死左既手足唔撚慘??

妹妹仔自閉仔

點敢同佢玩
隨時俾黑警當做臥底黎套料

上大灣區做公主都得啦

呢個係警隊春袋………
個個升職都想送仔女去外國

係偽善

咁多手足死左你唔諗下

未有人做鳩佢邊撚度慘?
周義士西灣河中槍果時你縮左去邊?

用警犬方法同佢玩

呢種報復心會好強

由期 青春期好易會諗歪

只會越偏越藍

真係好慘呀....

慘得過而家被拘留被自殺被定罪嘅人，我屌你老母撚柒閪！你老竇唔撚屌唔撚化，屌完都仲唔化，要怪就怪佢啦，禍及妻兒是常識！

性格開始重新定型 好事

“爸爸我憎死你”

佢個女幾大

你比人斬我唔會可憐你

唉呀，真係好慘啊，連搞都無人搞佢

其實咁樣都係欺凌既一種

似老母都幾可愛

終於有消息

嘩生四隻，狗乸真係狗乸

左膠， 你去慰藉下佢啦

關家榮個女呢

咁又唔好 不如一到小息就同佢玩啦 好多野可以玩

有警司爸爸真好

咁多便衣狗保鑣，點敢同你玩呀

叫爸爸帶你上大陸讀書啦 會開心啲㗎

白衫大把錢 就唔好慳啦
送啲女去外國比鬼佬屌啦

大家可以用一個更加正面及有效嘅方法！每日，善意教導所有狗仔狗女！使佢哋返屋企善意教導父母，每天！我覺得比isolate 佢哋更好！記得係佢哋嘅同學去做！每日善意提醒狗仔狗女！

圖
幾多歲

好似未夠秤喎

見到手足俾人圍毆你唔覺得慘？
見到手足被自殺你唔覺得慘

用中指自玩?

繼續 唔好停

牠只是一個小孩啊

佢俾人排成普通學生都有架喎
呢個真係最低傷害 什至叫做零傷害
啲爆頭強姦點計

講事實比佢知，佢老豆有份參與香港此次死傷咁多市民的事件。叫佢問下佢老豆到底重係味香港人

有幾撚慘呀屌你
手足比人斬比人姦被自殺 又慘唔慘呀

君子不入廚房，係大義面前你覺得慘但唔出聲先係君子。

有冇實質證據先 我唔會咁易開心

佢地老豆係殺人犯 要受到制裁 要受到清算 佢地全家都係

好想知

咁咋？仲以為有人蝦佢tim

有幾撚慘??????????????
請問有無比較講講?????????????????????

至少佢老豆有錢有勢。你有無諗過幾多被暴打毒打被跳樓被姦的手足，好多都係20歲未到渣。

快撚d死撚左佢啦你 屌你老母 偽善撚

手足被狗咬個陣你係邊？

自殺未

唉喲好慘啊
係個圖書館好慘啊阻撚住哂
抵撚死啦死黑警

藍絲五毛黎
經常對示威者幸災樂禍
唔洗回佢

唔好呀

唔緊要呀，咪搵返啲藍絲契弟陪佢玩囉~
班友唔係成撚日拎五百萬沉默大多數出黎打飛機既咩?

被好朋友出賣係好慘嘅

哈哈哈

我第一次見有comment有成130人覆

係好慘呀，被捕被殺被虐手足慘唔慘？
佢個女被欺凌還息都未撚夠啦

女人的友誼好撚虛偽嘅

自己一個玩都叫慘

佢個女幾多歲。

搭單問江永祥條冚家祥有冇人起到底

文字反而比圖有聲

報應呀～

老實搞個小朋友有乜意思呢

岩 我就係要佢慘
你覺得慘就代表方向正確

你老母個臭化閪！就係你呢啲死左膠搞到香港咁！！你老母仲撚慘呀，生撚咗你呢啲亂用同理心嘅撚屌！你仲衰撚過冇同理心，你濫用佢...不如你獻身比啲黑警啦，日日ot好撚慘呀佢地！你老豆當年射落牆就有同理心喇！唔撚洗生你出嚟禍港！你老味臭閪

乜佢仲敢返學

想屌佢屎眼

under 16
第一次佢
第二次

咁就一生，囡囡多謝老豆啦

等我黎安慰下
叔叔最鍾意玩屎眼

利申肥臭毒唔鍾意沖涼有香港腳
禿,鼻毛唔剪,指甲捆黑邊
覺得寂寞可以pm我喔振中女女
或者我去你學校門口等你

咁輕手

收皮啦！黑警死全家啊，佢而家唔洗死係無人同佢玩咋！

同佢玩先on9， 容咩易屈人整親佢

開發成為水炮車

希望開槍狗果2隻狗女都係咁

好想係真

paul con 妹

依個時候竟然仲有人可以講禍不及家人

綠卡就無，青山出張白卡比你就得

屌啦，屌完成隊綠曱甴入黎打人咪仆街？
緊係唔理佢好過啦

啲人無埋個小朋友 邊個慘啲？

怪就怪佢老豆班狗攪到日日全港學生番學都要比狗𢭃啦，邊L個慘

講真小朋友有問題
佢嘅家長肯定會煩
煩下煩下就會嘈交
仲有可能嘈到家庭分裂
增加佢哋精神壓力

希望有男同學關心佢
再同佢拍拖

咦 唔怕 叔叔陪你玩

年紀呢樣野
會大架嘛

人生最開心嘅school life 响圖書館渡過
Thank you daddy

去唔到美國 咪去大灣區

佢個囡讀邊

係只要有人知道你老豆做過甚麼好事都會一樣態度對你。

含柒啦你

小朋友係無辜嫁

抵啦臭閪

你老頭係殺人犯呀 要怪就怪你老豆做埋啲陰質野
前菜嚟嫁咋 報應仲未嚟呀 生性大個到嘅話就轉色啦

好奇想知謝振中調左去邊

人地小朋友俾人連開3槍就唔可憐咩

On9仔，左膠食撚屎

你朋友拎個大聲公周圍講？

唔同佢玩咁益佢呀， 唔係要玩殘佢咩

幾時失蹤？

實有警犬埋單啦

慘你老母

不要漏了關家榮

仆街啦你死阻膠！

我一向建議向家人下手
取易不取難
唔好再問我家人係黃點算
係咪手足自己知
杯葛係基本盤

From 老豆搵仔

咁多位 今日20號啦 仲有4日 一個上熱門既區選post都無？

終國的領導人最愛就係玩小妹妹

最殘忍係揾一個同佢扮fd
再狠狠出賣佢
咁就好玩

因果報應

女手足俾人輪姦，因姦成孕呀！佢唔係人地嘅仔女？？下？？？？
屌你老母
Blocked

仆街啦你
割你呀！屌！

我爸爸話你爸爸係狗呀

即係可以一次？

我識人土生土長 但由細到大國際學校 去埋外國大學 廣東話講都唔識講 聽都仲可以 咪又係照搵英文文宣自己睇

點解冇藍絲仔女同佢做朋友嘅? 唔係沉默的大多數咩?

收皮啦

咁慘啊，報咗遲啲去大灣區讀未

好似去唔到試黑腸

有nds會同佢玩㗎啦

掉低爸爸去美國過新生活

希望係真

車 好慘咩

振美： 要趁早送佢去外國讀書重新做人

生命～作賭注一陣老豆開槍就仆街

大哥哥帶佢出去睇金魚啦

繼續啦屌，對付其他狗仔狗女都一樣，唔好俾佢停，呢啲還息都未夠吖

專打左膠

醒未呀屌你個老母閪
手足俾狗打記住第一個出黎擋

拉

搵人比d丸仔同毒品佢等佢麻醉自己啦，咁落去唔係辨法

再大d就同689個女一樣
要睇心理醫生

push

冇人同佢玩？
比哥哥錫下哥哥陪你玩

全世界除十三億人外，重有邊個唔知「香港d嘢」

我晚晚同佢玩喎

阿江sir 有無仔？

叫仔女唔同佢玩都係保障番自己仔女安全
有咩咁慘

妹妹妹妹 我請你去印度睇恒河啊

依家啲小朋友真係好仁慈淨係唔同佢玩

小妹妹，要怨就怨你老豆啦。記得要讀好啲書呀，唔好步你老豆後塵呀我驚你到時要人獸交

益撚咗佢啦 未要佢還老豆債

咁咪幾好一件事就睇邊啲係朋友。真正嘅朋友絕對唔會因為政見而出賣自己

once you go black..

係佢老豆搞撚到佢咁

唔洗驚，大個考警察，大把高層同你玩

你老豆係狗 你都係狗

介意佢畀湯家驊識

呢啲第時大個係反社會人格終極殘忍藍絲

其實幾得意 但點解一啲都唔似振美嘅

你班人真係好賤
跪求係真嘅

食撚屎啦你

唔好咁痴線啦
仲要同佢玩？
冇日日PU佢阿嬤都偷笑啦

得佢一個係狗仔狗女

基本野啦

杯葛佢

雖然謝振中其實都只係傳聲筒，但狗就係狗，狗女都係狗

遲下去大灣區大把人同佢玩

小朋友比人蝦就好撚慘 我地d手足比人強姦謀殺開槍射虐打迫飲尿就唔撚慘
個老豆作咗咁多孽咪報落個女到囉 真係唔比人日日打就已經當執到

俾爸爸一個機會做一個合格既鬼父啦，好嘛? 爸爸實晚晚安慰到你開心返

班警甴不肯自己承擔責任
就由下一代去受

跳樓死左佢算啦 自閉妹

佢作為發言人，大話連篇！根本就係縱容警暴，等班前線無後顧之憂！罪不可恕！
冇一隻狗係無辜！

Good night sir!

從後推佢落樓梯啦

係咪你黎？

我覺得江永祥黑人憎過謝震中10倍，又自大又串咀，佢對仔係ST Paul boy 讀，知唔知有無被bully

我好希望係真

但佢個女咁細 佢d同學會唔會根本唔知發生緊咩事
想知點fc依單野

想比「人」屌？

狗都唔屌呀
拎住碌青瓜過世啦

屌你老味，被佢老豆屈鳩個啲示威者唔慘？俾黑警射到重傷仲要告暴動

認同呀 兩個都仆街但肛永祥感覺更仆街

淚灑雪廠街

搵人一齊輪奸佢

死左膠屌你老母
比人殺比人姦果d手足點呀？

真定假啊
小學生都會識唔同狗仔狗女玩？

黑警成家冇個無辜

名校D細路好撚醒

圖書館？可以學av情節，幫佢破處

左膠依然自我感覺良好
其實成場運動害人害得最仆街就係你班友

必須死全家

H本劇情 only..

打到佢死下死下之後
困佢係一個位,
之後有個送飯黎既
扮到好關心咁
之後響佢最感覺有拯救既時候

1. 一係就黎個超重擊, 令佢對其他人絕望死心.
2. 一係就本身送飯果個人既目的就係令佢入局, 比錢打佢, 之後食埋佢.

劇本永遠都係咁痴線

謝振中個女表示:我唔同你班曱甴玩

其實，冇人同你玩咪gum警報器囉一係搵老師投訴囉，老師唔理你咪叫老豆同校長投囉，校長都唔理咪同搵警察團體，藍絲一齊投訴間學校囉，再唔係番大陸讀囉，肯定個個都當你英雄既子女

難得你洗左白

妹妹不如哥哥我同你玩呀

個女都真係無撚辜
不過父債就女還
等你個條木嘴心痛死個女
解決方法就係移民
一係就做白警篤你老母呀爺灰
再咁落去你個女好可能自己跳樓唔係被跳樓呀
因住收尾
自己揀

理科人入來一齊KO陳肇始同黃錦星兩條契弟！

認真mode，如果謝警司on list，咁可能上一代同下一代都on list 。邊個娶謝警司個女，佢都變相on list。

咁咪幾好， 夠晒安全

呢個真明明兩條友都係講歪理
肛蛇條粉腸講，個嘴臉同語氣，真係令你好想打撚柒佢！

好想倍佢玩

移民？
移去邊？大灣區啊

慘得過死咗同俾人強姦嘅女仔

同佢講，拎地盤綠卡有用過而家嗰張。😶

原來得佢一個有屋企人既
手足唔撚慘？手足冇屋企人？

會比人笑係狗 不了

會唔會自殺死架

係咪真啊 唔好氹我開心

杯到佢有抑鬱--->跳樓

太好啦，無比同學欺凌

謝振美個女冇人要

佢間學校即使去到中學都好撚多港豬
小學更甚
真心唔明點解會完全冇人同佢玩

問心，小學生要承受咁多係慘架
不過唔搞到仔女
呢班殺人犯唔會動搖分毫

中間應該有個mk仔扮關心佢
襯佢比人杯到絕望溝撚左佢
然後通宵大戰365日
中出應肚即飛

然後條女跳樓自殺

抵死啦 屌你老豆

支持欺凌

收皮啦
依家奉旨睬佢？

無綠卡咪拎白卡囉

仲綠卡?老匯提款卡都未必保得住呀

我驚佢一世都冇同學冇朋友
如果我係佢，我真係寧願死

校外嘅 名都無 太空卡咋
一係同啲鬼仔學講 叫佢哋上囉 做次好人

想問下姓汪條河童有冇老豆搵咗佢

小朋友好易抑鬱自殺

要佢老豆肯督灰先去倒美國

死左果啲手足唔撚慘？
比人打到爆缸斷手既唔撚慘？
多到我數都唔撚識數出黎喇
屌你老母戇鳩仔

搵mk黑社會做朋友囉，橫掂警黑關係咁好，一齊吸毒開p幾開心

On9

咁哥哥你應該日日去同妹妹玩嘛

浮得未呀？

恭喜晒

陳彥霖係唔係小朋友 周梓樂又係唔係人哋個仔
佢哋又慘唔慘啊 popo嘅仔女係命 人哋仔女條命係草啊？

講真 就咁睇個妹妹幾可愛 唔知佢屋企人背景真係普通妹妹一個 都可能好多朋友仔 但可惜佢老豆做狗
而呢樣野就係人性 點解佢地班垃圾可以咁對待其他人嘅仔女
Btw 黑警死全家

有咩咁慘 ？
覺得委屈嘅 咪問下佢老豆點解冇人同佢玩囉

殺人放火金腰帶啊 屌差佬全家

識乜呀你，大灣區未來勁過老美啦

唔夠膽講開心
但係警謊害死咁多手足
咁樣叫當回少少血咋

我想講大家知精神上創傷真係真係好深遠
特別係小朋友同青少年時期
正直發展緊對與錯嘅判斷同角色認同

係屋企已經比green object父母顛覆對錯
返學仲要比人Bully同Isolate嘅話
會影響到自我認同感同自我形象
仲好大機會會造成自我同道德層面相衝
好易有精神病/情緒病嫁

正所謂無一個green object的子女是無辜的

所以
真係唔好蝦佢地呀
真係唔好蝦佢地呀
真係唔好蝦佢地呀

其實唔知個小朋友點諗 我左膠地係覺得小朋友好慘 不過諗起死得不明不白既人 被杯其實好小事

想知佢個女幾年級
冷暴力好大陰影 對細路仔唔好

不過鬼叫你老豆係謝振中

你有性趣？我出謀獻策

唔緊要 大灣區d大陸仔大陸妹一定好歡迎你

所以死咗嗰啲手足唔慘？

無人同你玩咪自己玩怕咩
支持你吖
自己玩。成世都咁 唔好輸俾人睇

無可疑

如果我同學阿爸係殺人犯 我都唔會同佢玩 好正常

一陣講錯野比佢老豆捉去左點算 比我係振美個女d同學都唔同佢玩啦

孤立係會帶嚟另一種嘅創傷

Pish

就算係藍絲都一定會遠離佢個女佢地最怕事 會叫自己仔女少啲接近佢

我唔覺得佢慘喎！

自己反省下 屌你老母臭hi

Real?
我話鄧炳x個女冇晒朋友都得啦

個老豆人渣到咁，滿口謊言
如果諗得通應該會好憎老豆
諗唔通就應該怨天怨地，遲早精神病

唔好話名校
普通一間小學啲細路都串過馬撚
依家啲死靚仔

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫我retweet 比多啲人睇到,我想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

想笑

新屋嶺好多叔叔同你玩

慘？ 死咗啲手足唔撚慘
算小事啦 屌你老豆殺人犯

我仲撚慘阿 屌你老母

其實由得呢啲人自閉埋唔到堆已經玩9到佢啦
咪自己同番啲狗仔狗女玩囉
成班愈玩愈on9，血統又唔夠多樣性遲早變白痴絕埋種
抵死

慘慘豬

入新屋嶺大把叔叔陪你玩

諗起咁多血債，同情心即刻無晒。

刷首抽囉

會唔會比人bully到一世都有陰影架
係就買定香檳先

禁錯負皮
恭喜曬啊喂

幫狗教仔女，良好市民有責

翻大灣區讀書啦

Er Er Sir 個仔有無人同佢玩

我想同佢玩吓中出

慘你老母？
最好抑鬱跟住跳樓啦
一定申請集會賀佢喪女

邊個同著佢拍拖就慘囉，分分鐘畀謝振美逼食催淚彈

咁遲……

好想睇呀中白頭人送黑頭人

香港多得你呢種人 死得快

咁我地啲手足呢？ 比人打斷手打斷腳點計？

有無巴打做暖男接近個曱甴女比啲安慰佢
之後食佢隻豬拍埋片

有冇相

條女應該個格本生閪所以冇人同佢玩, 唔好乜都賴落示威者到

又係到打埋啲飛機文

小朋友咁係幾慘嘅 不過佢唔係小朋友 係謝振中個女

浮先算啦

認真，黑警死全家，我無其他補充

係當無件事lor，佢個女佢死佢事

搵大陸喱同你做朋友囉

思路清晰

好慘

有無手足去接放學安慰個小妺妹陪佢玩

om

老豆老母冇得簡，妹妹只好認命。

妹妹黎 我同你玩

請廣傳 請來踢走黃絲！

比我就行埋去溝佢
再hit and run
Bye

唔好亂po

幾歲？16歲以上就溝佢pump大佢個肚啦

你掂到我呀 !!!
新聞: 有一名女童從高處墜下，死因無可疑

轉去大灣區學校啦

雜種狗無一隻是無辜的

妹妹仲以為可以過美國重獲新生

等我同佢玩

好慘？
死左d手足唔慘？ on9

一般來講都會話禍不及妻兒，
但係對於姓謝同姓江呢兩條人型物體，
我覺得無需要顧及佢妻兒，
謝/江除切腹謝罪外，
另一方法是立即舉家移，立時消失！

蔡__蓮事件？

佢都只係無人同佢玩
我地啲手足連命都無埋
永遠定格係15歲 22歲
仲未計新屋嶺被跳樓被浮屍個班
想問你邊個慘啲
對敵人仁慈只有on9先會咁做
佢個女死一百次都抵唔過我地班死去既手足啊

好似有D誇張
希望係真

點解佢無事

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

返大灣區做天使啦

唔好影閃咭啊

唉唷唷

哩個要知

一切是孽，不需要可憐

無知一問 佢幾歲

哎呀呀 好慘呀
洗唔洗要哥哥安慰佢

慘乜閪呀！屌！我哋死咗嘅手足點計呀！
佢個女咪算好囉！仲有返條命喺度！又冇人性侵佢！仲想點呀！啲女手足畀人抽水嘅抽水、畀人強姦嘅強姦，難聽啲講喺學校，D miss同阿sir重有校長都因為佢老豆係狗，會保住佢啦！

本身小朋友幾得意 比老豆害撚死

又喺度打飛機

你印？

btw 笑撚死我

會輸民意好喇 夠喇 唔好打

斷絕關係啦

好呀，可以一嘗插Paul Con 妹嘅滋味

咁樣做對回教徒好唔尊重

有怪莫怪

唔緊要 因為我係錫克教徒嚟

再咁落去可能有情緒問題，我反而擔心佢可能因為情緒問題自殺都唔出奇。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

叔叔同你玩

唔係全家移民去美國咩？
人權法過咗就走唔到啦？
返大灣區同大陸仔玩啦

收皮啦 個手足比佢老豆差啲殺死咁濟呀

認同

屌你個屄

唔使驚啦嫁大陸仔咪得

會唔會悶得濟去做雞

點先可以影響佢成長多啲

被選中嘅細路 希望佢做到壞人

當佢透明

逼到佢mental 啦

插過屁眼就係朋友
狗女想識多啲朋友係咪要……

唔同佢玩都叫慘？已經無打佢

小妹妹好緊.....張呀

仲未俾人化妝先好野

你唔係左膠，係on9

咁我地死咗個百幾人唔慘？

無人想同佢玩都無得逼人
佢老豆有得揀辭職 每樣野都係班狗自己引起

11.24 區選有用link 各區候選人派系 有埋政綱及往績

係啊好慘啊

但又幫唔落囉其實

好慘咩?

慘你老母臭 hi

啲momo同尼泊爾嗰隻有咩分別？

燒屎佢啦

點同佢玩啊，成班警察叔叔係圖書館望實佢，門口都入唔到啦

你係左膠道德撚

陳同佳

其實都係

邊忽慘？
呢d叫因果報應
振美的罪孽報落個女到

連燈咩都唔多 飛機po 爆行動po最多

奸你老母

今次我贊成

「哥哥,都叫你唔好架喇,好痛呀!」

可能人哋晚晚同唔同人玩得好開心呢，你知條毛

各位同學，為左保住條命真係唔好同警二代佢地接觸保持距離先安全

小心呢d特權階級既狗仔狗女，黑警同黑幫勾結有權有勢，
事實呢兩個月開學好多單新聞案例都有講d黑警家庭睇你唔順眼就會報復架啦

所以一直反對搞咩校園欺凌係無用架，你招惹佢地只會比警二代欺凌翻轉頭。各位同學遇到咁既警二代小朋友都驚最好唔好再同呢d惡霸做朋友，集體無視佢既存在就得架喇

幫你推翻上去

狗二代得一條路
大義滅親
替天行道

諗起個畫面好開心

我記得你，五毛，你之前有篇乜乜歌頌曱近平文章

sir this way

去到，叫佢老母換個新老豆咪得

係美國死得慘過大波華

好想同佢老婆玩

依個Point無fc純鳩up都咁多人信
實係有咁多黃啦唉

玩？人地啲仔女命同前途都無晒
叫佢問吓老豆點解會咁啦
香港人呢世都唔會理佢㗎喇

匿到去外國有人識嘅話唔該繼續
世界上無一個地方容得下佢

叔叔晚晚陪佢玩囉

屌佢老母 白警謝Sir 提供資料俾美國 令到法案咁快通過

等美國干涉我國內政
呢條仆街 正一賣國賊

請幫忙手動傳

返大灣區讀書啦！

林奠幫謝振中陷家地獄留咗位

如果個老豆咁仆街, 日日向大眾講大話, 出賣自己良心, 我係個女真係死撚左去好過.

謝振中: 你所有同學都係曱甴 唔好同佢哋玩

手足因姦成孕慘唔慘？
冇左條命慘唔慘？
打到冇左半條命慘唔慘？
拉左返狗屋唔知有冇命出返黎慘唔慘？
可憐人都要睇下對象係邊個
睇撚到佢老豆四點鐘係度講大話就想嘔

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

普通人邊有資格同特權階級玩

推個女比班藍絲廢中廢老一齊慢慢玩囉

會唔會將狗女染黃更好

佢轉做勇武我咪同情佢囉

甴近平

慘撚過比人欺凌
當佢透明
仲有好多野可以玩
阿sir叫你派簿
派淨謝振中個女
就問 邊個係謝xx?
佢舉完人唔撚應機
放返係阿sir個位

我唔介意同佢做個朋友架

支持咁多位遠離狗仔狗女
仲有德望果兩件

江狗呢 ?

佢D狗仔狗女好似都係讀名校

佢派人打到我哋咁

想知佢個女咩樣 點解咁多人想屌

咪佢老豆咁既樣

咁你咪掩埋隻眼當睇唔到
黑警姦殺手足你都係咁做啦

小學生黎架

hi四眼仔

留返比謝振美同僚碌氯痤瘡撚屌返就夠啦

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

支持

死左膠

抵撚死 講大話嘅後果

影完即閃添呀

Once you go black,you never go black

江sir有無仔女

湯家

收乜撚野皮呀P牌仔
我講個事實出黎
幾時有話奉旨睬佢？

係 我都覺得佢好慘
但我同時亦都好撚開心呀

Momo其實印度冇 喺尼泊爾獨有

無視呢啲小兒科啦 冇真係做啲咩 只可以話佢啲同學太仁慈

有咩咁慘
佢老豆每個月收六位數字
人地呢？
連個仔女都無埋

我想同佢老婆玩多D

某程度我覺得心靈受嘅傷害一定仲重過身體上受嘅傷害 最重要嘅係啲老師好做吖嘛，又唔會有直接證據話啲人bu鳩個女仔用返警察嗰種本末倒置嘅邏輯係可以話嗰個女仔唔想交際，先冇人同佢傾計啫

姦
大陸5毛,BLOCK

振美仔女

有無同學仔同佢個女講傾下計?
例如:
你老豆係殺人魔.
你全家都要落地獄.
如果有人想溝你就係想玩你, 向你老豆報仇.

唔凖蝦振美啲仔女

fc-ed?

有咩慘得過比自己嘅好朋友同學仔出賣
細個就已經比人杯葛，心靈堅會受創
舊時高登好多啲呢讀書冇朋友嘅post

鬼畜蘿莉育成計劃

所以就咁杯葛佢已經好有成效

由老豆搵仔有保護機制
篤過人嘅唔會比人篤返出嚟
所以你明江狗點解可以無事

下面開始失控

各位請睇睇 善用美國通過的民主法

要勇武+和平示威= 勝利

三大被捕要點：
1. 畀狗捉咗之後不要反抗 (重點！！！！！)
2. 唔好同黑警鬥氣
3. 律師嚟之前保持沉默

笑到仆街
又諗起果個柒頭

成班係度屈謝SIR個女, 明明係佢個女杯葛晒你地姐

老豆嘅債，個女去還。唉，好心佢老豆唔好甘折磨自己個女啦，應該要take action 例如 翻去擁抱大灣區榮耀

叔叔帶你去食催淚彈

父債女還
天公地道

唔差

學定d 煲冬瓜上去大灣區識人把啦

黑警死全家!!!佢做啲呢個位 講得出呢啲嘢就預撚咗啦…洗撚你可憐

邊個唔同我玩我話畀我爸爸知，叫佢拉你

吓 佢有女咩?

哇屌你夠毒

佢老母有優良dna 大個應該幾好砌
大波多汁

成咗年之後大把人同你玩

佢老豆無得振美

唔認同欺凌小朋友係正確 但係佢父母係有責任解釋點解會發生被欺凌

大個之後大把男朋友啦

我以為係附近度度都有

食完人老母仲要食埋個女

幼齒
寂寞嘅幼幼小閪窿比人排擠真係聞者傷心見者流精

如果全港都咁做

一陣你可憐D狗仔狗女行埋去 佢屈你打鳩佢就仆街了
你知班狗精神病 到時又屠學校

硬係覺得邊到聽過

記錯姐你

大灣區同學好歡迎佢地

,

你都係狗

叔叔我同妳玩

唔好試圖刷最多負評回覆好喎

去大灣區

你認錯人啦,pk

我冇話過同路手足唔慘點解要打橫黎講。。中大拎chainsaw位手足都係手足阿。。

溝佢，再做
愛做的事，然後即飛

妹妹好慘
但支持必要之惡

多謝手足

佢老豆係咁錫佢嘅話咪辭職囉，大家會原諒佢

使唔使睇吓啲小朋友浮屍圖平衡返?
定係年青人被斬斷手筋圖?

留名等睇佢地比人欺凌到抑鬱精神病思覺失調再自殺

佢老婆幾靚女wor講堅

謝SIR上次去美國應該僱D友扮黑衣人係美國打自己一鑊金,咁未唔使返嚟做份衰工囉.

叫d休班警同佢玩囉

有得屌你屌唔屌

真咩

你老母生左條撚樣出嚟仲慘

佢地對人地小朋友咁樣唔撚慘？

佢地咁撚樣對人地小朋友唔撚慘呀？
屌你老母 返埋大灣區啦咁你

想步java tong後塵？

好慘